[年經] 若要生活好，勿讀嘥銀紙

不服來辯

推

若讀嘥銀紙，勿要生活好

pish

old news is so exciting

d人掛住鞭CS唔理science

其實香港有咩科讀得過
btw science engineering 用黎移民幾唔錯

Science幾乎係收分最低個批

啲人都係碌張沙紙當有入場卷

邊到包搵工架

好過垃圾文社科
教育直頭係on9

教育政府唔肯搞小班已經收左皮

我個著眼點係移民
教育點移

me err err want this and err this

this this this

今朝有錢今朝使，定使銀包空對月。

今朝冇酒呢咁?

今朝冇酒打飛機

香港N賤，外國Engine
收生水平都唔同啦
好難同外國爭

其實呢...讀書唔好又無錢就得返nursing比較易走

Agger
有錢去外國讀CS, Engineering前途一片光明
冇錢香港讀nursing 練好英文走佬
但可惜遲下會比支那畜搶哂位

咁乜學位都比佢地搶架啦, 可能得返D純文無人理